聽日打風 peach取消咗聽晚班機

有買保險 用axa 如果我想改星期一返 個保險一般包唔包我住多晚既酒店錢架
未claim過旅保 好多野都唔係好明 有咩可以claim有咩唔可以claim 有沒巴絲清楚 感謝

email 或打電話去aia問啦 問抄登仔